2003年4月9號沙士嘅死亡率係2.8%，而家新型冠狀病毒係2.98%

2003年：
The SARS case fatality rate in Hong Kong increased from 2.2 percent (17/761 × 100) on April 4, 2003, to 17.0 percent (299/1,755 × 100) by September 22, 2003.

The actual case fatality ratio in Hong Kong as of April 9, 2003 was 2.8% (27 deaths of 970 confirmed cases)

最後沙士係香港死亡率係17％

2020年1月22號2400：
571例17死 (2.98%)

大家出街帶番個罩，千祈唔好鬆懈。

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰